郭文貴：為弱化彭斯演講 中共欲答應香港5大訴求 再秋後算賬

爆料革命領袖郭文貴週三（10月23日）表示，為了讓美國副總統彭斯對中國政策的演講不要那麼嚴厲，中共在美國的遊說者稱，北京願意答應香港民眾的5大訴求。郭文貴爆料中共最新的內部戰略是：先低頭認錯，答應5大訴求；再秋後算賬，背後插刀。

香港人民的五大訴求是：（ 1）徹底撤回修例二；（2）收回暴動定義；（3）撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪；（4）徹底追究警隊濫權情況；（5）立即實行雙真普選。

郭文貴透露，中共對香港制定了最新的處理方案：（1）香港特首林鄭月娥、香港警務處處長盧偉聰、港澳辦主任張曉明免職，中聯辦主任王志民免職，甚至被抓捕，律政司司長鄭若驊、保安局局長李家超可能多呆幾天；（2）成立由國際社會牽頭的獨立調查小組，對香港黑警進行全面調查，抓幾個人，免職一批人；（3）答應真普選。

中共打算認錯道歉，讓國際社會「充分認識」到中共上層不同意香港過去的做法。就是要弱化週四（9月24日）彭斯副總統的演講。以便停止美國對香港的3大舉措：（1）不要美元和港元脫鉤；（2）不要取消香港自貿區地位；（3）不要把對香港人民犯下罪行的政府官員和警察定為恐怖份子。

王岐山到日本見了一些人，並傳達了這個消息。同時，中共派出最高遊說力量，從10月20-22日三天裡在美國不停遊走運作。

郭文貴表示，中共內部認為所有這些美國政治家都是在幫助川普(特朗普)唱黑臉，包括彭斯副總統的演講，是美國在要高價，再討價還價。雖然實際上並非如此，但中共還是決定磕頭下跪，低頭認錯，答應5大訴求。上演以下戲碼：把責任推給下面的人，稱香港的情況是它們不願看到的；它們要保持香港的「一國兩制，港人治港」；它們並沒有參與對香港人的暴力；有些駐港機構和官員是有錯誤的，它們要將這些人免職逮捕；香港人的利益和安全它們是關心的。

然後，中共再秋後算賬。中共軍方和香港警方給出的方案是：在香港抓捕5萬人，威脅加制裁，到那時，香港人將服服帖帖地歸順。

以上就是接下來中共的計畫，被郭文貴叫破。

郭文貴說，《南方公園》的反共視頻將成為將來砸共的標誌性賺錢項目，將帶動一大批砸共產業。原來價值5000萬美元的《南方公園》已經報價5億，可能賣到近10億或更多。

「反共已經從被動的劣勢，變成了主動的優勢，」他說。

香港的抗議進入第二個階段，中共跨入地獄大門的第二步：過去中共以騙治港，以假治港；現在共產黨認慫，以柔弱治港，再背後插刀。

郭文貴表示，「當然我們不能讓它們得逞，我們的人也在華盛頓遊說。絕不能讓彭斯演講取消這個，不能夠上當！」

黨內的政治鬥爭，習近平和上海幫的矛盾，南普陀的方案，習近平認得越來越清楚。

郭文貴認為，先前是「以美滅共」，現在將進入「以共滅共」階段。中共內部鬥爭正逐漸地靠近爆料革命的目標：以共滅共。

呢條9UP 佬無次中 唔明連登仔成日貼佢做乜撚

有無得再吹大d

鳩噏當秘笈

fake news

fced by me

捉走五萬人

咁就咪幫推啦

拉

係樓主不斷咁貼啫

仲衰過燒山

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

50000人講出黎都冇人信啦
你話重判500個勇武就可能呃得下人

不要美元和港元脫鉤??
掛鉤係香港決定 美國冇得話脫

找左范冰冰流出條數先講啦

國際9upper

剩係雙普選我已經唔會信
你睇下林總統仲要再出力破壞政府透明度，就知道狗共同香港人不死不休。

香港一定要將主事官員（甚至唔係司局長級）加入制裁名單先可以壓制到呢的仆街。

5毛認證

方向正確

范冰冰條片呢

仲有人信佢先好笑

我只需要范冰冰條片去認證郭生公信力

得一條友貼佢姐
就係乳雀大師

不論大家信唔信郭文貴，但係大家要明白，中共為咗自身既長遠生存，作出短期既妥協係完全有可能Z難日木

you fake news

吹太大喇清

呢條契弟仲痴線過陳雲

今次真係超級9up，不過中共先扮和解再秋後算賬呢招就成日用

5萬人

睇到第一就唔中......

中共會扮跪 然後插一刀 唔奇
但唔會跪到咁

（1）不要美元和港元脫鉤

吹水佬！

點解仲有人信

50000人

我當一半人告得入
即係香港監倉要收留多二萬五千人

呢條友有冇一次係講中?

新疆嶺

搵個地方埋左5萬人 點會比你住

唔怪得燒山都要燈定自己先

算吧啦你

燒山二號 范冰冰條片呢屌你

第六大訴求 重組警隊呢？

唔好再貼呢條9up 友啦

抓5萬人

不如話唔想比美國懲罰
直接比香港獨立 免除麻煩

有

五萬條浮屍

你講緊個垃圾廢老蕭？

拉 on9

有中過，話港鐵出軌。。。。。

范冰冰呢

尻up都講好啲。
係成立獨立調查委員會

燒山盞明燈都準撚過呢條撚屌

爆料革命領袖

救命 做咩成日有人post個吹水佬仲要上熱門

又 9 up

彭斯演講

郭文貴：中共出年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

faked 佢肯咁易答應就唔係中國啦 我話既

呢條撚樣無次準

怕一個演講而答應 真係有小小天馬行空

乜撚嘢9月24日？
坐時光機乎？
唔推文

淨係最後一條根本就冇可能

回應咁熱烈

今次好堅

推

吹大D.gif

我都覺得下一手係重判最前線
輕判/放生中後線引發抗爭內部分化
+ 適當時候再整假調查委員會結果乜懲處都無

連加泰支唔支持都嘈到咁嘅連登仔
就會嘈到好似2014高登咁整散成場運動

有病食藥啦

其實佢幾十億身家做乜要日日出黎玩fake news 9up

成篇文章我只認同 "反共已經從被動的劣勢，變成了主動的優勢" 呢句

拉

蓮塘起到成個集中營咁，呢度有人去考察過

唔信

捉5萬人就可以貼貼服服

拉五萬人 答應五大訴求
不如話中國發明左高達準備打柒美國啦

新疆捉左一百萬人呀
如果中共放棄洗黑錢基地，再鎖國真係做得出
不過係解體前最後手段

連仔 如果樓豬仲po呢條友既9up就ban ok?

陽萎聰下個月退休喇 9up唔洗本

范冰冰流出呢

問下佢點解之前果D野點解無次中先啦

唔使再講我瀟生
畀返范冰冰我哋啦

佢講既野 一直都係鳩UP ，睇反歷史就知

郭文貴為左力追燒山水平可以去到幾盡

真心覺得班野好撚弱智 加泰都有得嘈
鐘意去就去 唔鐘意去就唔撚去
班港豬乜撚野政治智商都冇
最叻陰謀論同自己造神
不過唔排除有支那五毛係到撥火

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

仲有清算完再解散警隊
6.大

又誤判

范冰冰裸照呢

沉

其實好明顯有五毛撥火
幾分鐘之內，支唔支持兩邊都有人瘋狂出po
目的係癱瘓版面，令到啲人開始落注落兩邊
咁就開始有人帶風向去嘈，咁樣嘈兩嘈就哂鳩哂時間
同twitter戰線班五毛轉手法時間係一模一樣
明顯係佢發現上一招已經無用 分化和勇唔work

Fake news

拉啊拉啊

不如吹大啲話習總已經答應全中國有得普選啦

Low water

雙普選點信呀 同獨立左冇分別 大陸佬點會比

幾時播范冰冰條片

其實基本上得一個人成日貼

五毛來

郭文貴=冰冰片呢？

唔好用連登做標準，實切落街行下你會發現新世界

支共肯答應晒5大訴求點信你呀9up佬

燈

佢係話有人用答應訴求嚟遊說呀

重睇啦

fake news

唔撚信會有真普選

支共要跪一早跪咗

唔洗理，吹大咗

呢條友煩到呢

拉

收皮啦9upper

留名

鳩up

鳩up仲要熱門

新燈神？

燒山先勁呀你識閪咩

中國共產黨式答應唔等於會做/ 即時做
貿易戰都夠膽反口
睇完得啖笑 佢真係做左先算
拉

幫佢沉啦

呢d文章唔係比我地睇

嘥氣啦
佢真係答應嘅話，第一個反枱係啲愛支病患
到時真係輸出革命佢地跳樓都唔掂。
邊有咁好啊

見到50000人即刻唔洗睇 邊有人信

郭文貴爆料 同 英國研究 有乜分別

限制美元流入香港

中共講野你都好信

真係做哂五大訴求先叫我地停啦仆街

從前有三隻蝦

掛鉤美元關美國咩事~?

有冇人知今日彭斯今日幾點演講

寧左勿右呀
跟隨毛賊腳步呀
支共退肯應承曬五大訴求我realtime表演食屎

真普選都無可能啦

郭文貴濕鳩還濕鳩（分分鐘係海外國安），問題係海外華人多人信
佢係香港影響力=0，但係connect海外華人度我地都必須重新衡量佢實際影響力

借post 少數清醒知情華人既睇法：

國內和海外有很多反共人士，郭文貴一直在營造他是香港這場運動的推動者的形象，好吸收這些反共人士的關注，但是實際上是希望擴大他個人的影響力好進行金錢詐騙

由六月開始郭文貴一直通過製造解放軍戒嚴、大開殺戒等謠言來製造熱度，吸引眼球，然後通過他的粉絲平台的散播來擴大影響，已經吸引了不少支持香港但不明真相的大陸人、台灣人和海外華人、甚至是香港人

在十月初開始編造他是香港人五大訴求的倡導人角色，同時編造他支持了香港抗爭者300萬美金和一批裝備的謊言，繼續造謠撞騙，實質目的就是為了吸收同情香港的人士的捐款

所以，我們希望民間記者會能澄清事實，反擊這種蹭香港熱度騎劫香港抗爭運動的騙子

五大訴求是七月一日香港抗爭者提出的，為什麼郭文貴不在那時說五大訴求是他倡導的而是等到十月四日直播才說出來，因為他看到港共出台緊急法，未來香港可能會封網滅聲這個騎劫香港抗爭運動的機會，所以才選擇著這個時候說出來，利用港共的配合達到徹底騎劫香港這場運動的目的，所以這個事一定要民間記者會澄清才能徹底阻止郭文貴騎劫這場運動的企圖。

這幾年由郭在海外做的事來看，他很大可能就是習派到海外的大外宣，因為在台灣選舉上他一直通過各種手段黑共產黨不喜歡的蔡英文總統，在海外利用美國的法院纏訴海外民運份子中有漏洞的幾個人來攪亂整個海外民運勢力，這些事雖然在反共口號下做的隱蔽但是還是露出了馬腳，所以揭穿他才能徹底破壞共產黨在海外宣傳，同時避免未來共產黨倒台以後利用海外勢力借屍還魂的可能。這是一個非常重要的事情，不能無視

我們做了一個PDF的說明和剪輯了兩個視頻，他的這些言詞對哪些不太了解情況的人非常有鼓動性，比如他說美國前三位領導人打電話給他，如果不細想其實美國前三位領導人川普、彭斯都沒留小鬍子，而第三位南希.佩洛西是女人，更不有可能有鬍子，不注意就被矇騙了

所以這個共黨騙子危害極大，並逐步向美國政界和輿論屆滲透中，如果被他騎劫成功，未來香港的西方話事權他能控制不少，所以請民間記者會及時澄清事實，揭穿他的謊言。

我們剪輯的視頻因為時間關係，只是他的油管ID郭文貴發布的視頻中的很小一部分，PDF文件有詳細出處鏈接和時間點的備註，供你們進行核對，剪輯的視頻和PDF文件都在這個網路文件夾裡面，你們可以下載後隨意修改。

視頻剪輯常用谷歌☁文件夾

郭文貴視頻中提到的郭媒體（Guo.Media）是由其實際控制的香港金泉公司名下的，對於一個如此高調反共的人，金泉公司仍沒有被中共關閉，裡面的內幕關係大家可想而知，而郭本人的其它公司都是因為經濟案件，比如洗錢案等被凍結帳戶和公司。

From 內地朋友：

你問問他們郭文貴為什麼要美國調查公司去調查受美國政府保護的15個給美國政府提供了幫助外國人（包括中國人）。

問問他們郭文貴兌現了這些所謂爆料沒有？

看看這個騙子什麼智商，標籤上寫著2017年生產，他說他1994年買的，還幾百箱

看這個詐騙犯怎麼造謠的，問問他們有沒有一個國家能拿到政治庇護，包括郭文貴現在申請政治庇護美國給了沒有？

佢上面講咁多樣，我剩係信呢樣

不要美元和港元脫鉤

關美國撚事咩
鳩up 都有個譜, 基本資料唔好錯

總言之唔可以停
一停就變新疆

係勁啊勁廢啊嘛咪又係無次中
成班人日日睇個廢老鳩up真係好得閒

范冰冰照片呢？

郭文貴條友講咩基本上都係廢，反而佢會唔會對connect海外華人有咩影響，呢樣嘢到底對我地重唔重要，想知各位巴絲點睇

五大訴求真普選當然無可能，但係搵林鄭黑警祭旗係有可能

唔信
寧予外侮 不予家奴
係支共最高原則

最大可能講嚟講去都只係搵林鄭同黑警祭旗
而家連區議會港共都驚輸想cut 咁易會俾雙普選你?

大家知唔知蘇聯解體嘅始未？
利申都係Wikipedia 睇過

無可能

西藏自治, 一国兩制, 係乜嘢嚟?

如果有普選有自治，其實都幾難秋後算帳，除非又玩番假普選

就係比佢識穿左先唔中

唔好狼來了，話唔定就係因為郭生既預言預先揭破咗中共啲屎橋，所以搞到條屎橋唔work，先至令到個預言錯咗。呢個因果邏輯好合理呀。

比你見到嘅就唔係五萬人啦，有好多嘢是暗地裏進行......未必全部是港人.....

信你一成

正想講

攞出來係用嚟參考一下.......

上面有人話新疆都再教育咗過百萬人

答應邊撚個五大訴求？

咁佢話應承曬5大訴求呀嘛
就好似支共咁, 唔係以為買少少大豆成個貿易戰就結束喇下話

其他都算,真普選邊有可能答應

（1）不要美元和港元脫鉤

美國可以點強制美元和港元脫鉤﹖注銷港府美元儲備﹖

有答應過一国兩制

金融戰聽過未?

一国兩制果個普選終共係預咗有空間玩野
1)可以拖
2)比假普選

吹水王

小學雞唔識野可否講下會點操作?

屌你老母陳雲2世

范冰冰條片呢
唔好走數

你去財經台問下專家

燒山係合理推斷，但結果相反姐
呢條柒頭係鳩up 冇譜
兩樣野黎，千其唔好混淆

痴撚線平行時空

可能條友真係有思覺失調

得喇得喇

佢邊次中過

咁姐係企硬唔會有五大訴求啦

咪撚理佢

佢只係想KEEP 住曝光
用黎保住自己安全

佢9up似大包圍，博買馬爆冷

鳩up完未
我信燒山都好過信你

說好了的

郭冰冰段片呢?
解放軍入城呢?

收皮啦

訓醒未啊我打撚死都唔信真普選會應承

有左真普選，中共仲有能力喺香港捉五萬人

所有嘢都可以唔中，中呢個就得喇

屌 孔雀大師 郭文貴係咪你契家佬黎

再吹大d 啦不如

拉

你只可以限制港元入美，或限制美元流出，但出面D人揸美金要入港無得你限，而且從檢無聽過美國話要限美金入港

保持知名度可免被洗頭

一定係鳩UP

大佬點叫人信

係美國紐約點搞佢啊

燈神

得啦燒山

Pull

在美版老燒

大家點睇郭文貴
係香港係垃圾
但係對海外華人影響力好大
我地應唔應該care佢對海外華人既影響力

范冰冰性愛片呢

港元美元掛勾係香港自己嘅經濟政策，點解變咗美帝取消？？？

金融戰 貨幣戰 宣傳戰 信息戰 全面開戰，看中共怕未

美國的美元無比你換，當你係廢紙，還有人敢用來交易嗎？

可以唔駛再post依條友講乜 thx~

廢up

幾時放范冰冰條片出嚟

在香港街頭和北京六四街頭一曲同工

冇撚可能。

呢舖真係唔撚信

你可以吾信，但請去驗證，讓時間證明

范

睇到會有真普選就知9up KOL又山黎9up.

有些事情你無法想像，所以無法相信，呢啲就系有眼不識泰山

三萬狗加兩萬藍絲

所以咪100%命中率反向預言家